### Инструкция по установке и запуску на локальной машине ###

1. 
Устанавливаем git (если не установлен). 

2. 
Переходим в папку, где будет находиться проект, и выкачиваем его с помощью команды ```git clone https://vabsoluter@bitbucket.org/vabsoluter/megajs.git```

3. 
Проект построен с использованием фреймворка Nodejs, поэтому необходимо его [скачать](https://nodejs.org/en/download/) под ваш дистрибутив. Версию 8.10 и выше.

4. Проверим, что Nodejs установился: посмотрим установленную версию командой ```node -v```
 
6. 
В папке с проектом выполняем команду ```npm install```. На этом этапе устанавливаются все зависимости, описанные в файле package.json

7. 
Запускаем проект командой ```npm run dev``` и в браузере открываем [localhost:3000](localhost:3000)

8. 
Готово!

***
###БОНУС!
Я оставил конфиги к своей тестовой базе (на продакшене другая). (Никогда так не делайте, храните креды в отдельном файле и включайте его в .gitignore).

Если очень хочется, чтобы была своя база - то можно либо установить локально [MongoDB](https://www.mongodb.com/),
либо воспользоваться тем же сервисом, что и я - [mlab.com](https://mlab.com/) - там можно создать бесплатно mongodb под себя и просто подключиться к ней.